有無黃嘅私房菜介紹？

如題

LM 我都想知

推

黃真係唔知

不過尖沙咀喜粵係ok